元朗封區直播

推

今次唔係突襲
一早放曬風

只會封彩洋樓

只會封好彩洋樓

警察人數多過721 當晚

任何時候都多過個晚

警局會唔會關門

真 好彩